正式宣佈 和你suck 5.0 10月1 星期二見

純粹自發 無大台無channel 10月1 到時見！

挑戰全球機場最長禁制令紀錄
啊爺生日緊係要賀賀佢
今次一定要搞鳩個春袋

suck 5.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 10月1當日早上留意其他行動channel / 連登 最新消息

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

又黎

咁好既行動一定推!!!!

賀佢老母

十月一咁大件事，緊係要玩春袋

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

機場要人

今次手足真係要be water，周圍做一粒一閃一閃小星星！！！發光發亮

Push

贊成

[緊急置頂] 有絲打睇唔開 救人！！！

一個都不能少

同禁制令鬥長命

春袋呀

支持
到時會渣車去

10月1 放假冇野做 周圍行下先

點解無人推

揸撚爆佢。

唔得呀 真係要推
要大大力錫呢個春袋

Tui

一齊大大力

push

如果10月1遍地開花
咁target邊個玩春袋？有車人士？

去完機場夜晚再去集會

和你suck已經發展到，
只係係連登講幾句，
就已經成堆狗自己塞

Support

去機場!

去完機場夜晚行返出黎la

btw, 唔係講好五區遍地開花咩

又入機場, 次次機場都唔夠人, 得1-2萬後生仔比人圍
198萬人全部淆底唔敢入

十一賀佢老母
鍚春袋

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 十一賀佢老母 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

仲有分埋Plan A，Plan B
冇宣傳都可以自動波

問心真係東涌果班巴士站搞下好過

外區入去都唔夠人, 又走唔到

留返自己區好似85 咁仲好

10.1真遍地開花

be water

五大訴求 缺一不可 927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi遊行 十一賀佢老母

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 十一賀佢老母 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

大家一齊黎討論下呢個集資方法可唔可行

呢日咩都玩一餐啦

大家一齊來送我機啦

利申唔去

推

[突發]930三罷 文宣工作立即開始!

今次點都要去啦
十月一呀
機場要人

美國旗海接機

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 十一賀佢老母 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

遍地開花
港島北大遊行 多區集會 和你塞 和你shop

十月一 · 港九新界加機場 遍地開花 封哂成個香港丫笨

10.1全民黑衫黑褲舉黑遮大集會，再放手放開所有咁放黑汽球上天

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:

澳洲：

歐洲：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

咁多樣野我有d驚分薄晒d人

繼續和你suck

推呀 !!!

集思廣益，大家唔好拎文具
呢幾次其實唔多人，都攪到機場好麻煩，機鉄又封幾個站。
搭下巴士又查車
但始終有手足被補...

推！

食佢

10月1號10機場絕對上硬國際頭條！
到時見！

推呀

逐步整合post！推到有文宣！事關P牌開唔到自己post

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object!

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞

同時和理塞5.0？

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭或者有冇人可以有系統D整合分工？ D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

101揸爆佢春袋

分分鐘10月1號有啲大粒佬
去完早上酒會就要坐飛機離開

等佢同大家一齊塞下

927新屋嶺被捕者人權集會
928添馬集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

行完一齊入 go go go

【10.1行動POST】和你SUCK團隊特別節目 - SUCK 泥馬

去機場附近行山

唔知今次影唔影響到深圳機場

死位喎
超高風險
上次都取消左
咩居心

多謝絲打整合

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 十一賀佢老母 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

一於賀佢老母

全城齊賀 齊齊玩

春袋

推。

機場+遍地開花
睇班恐怖份子點佈防

pish

上次無取消喎

見到個標題就想笑

無論係支持分區集會定係集中遊行 都想你地一齊諗下呢個問題

係好撚好笑

正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

塞爆機場個老尾

總之十月一我就實出街
機場又好邊度都好
五大訴求 缺一不可

想食機場譚仔

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 十一賀佢老母 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

警嫂又可以準備3P了

我入唔入機場都好 你班狗都係要喺青嶼東涌青衣full gear罰企

你夠膽唔去企 我就即刻約齊班friend奶春袋賀國慶

大大力推唔郁都要推呀呀呀呀呀

多條戰線

所以要keep住搞 佢一棄守我地就奶爆佢春袋

春袋！

Pish

推到飛機停飛

急不及待揸春袋

929反chinazi

推
塞爛佢
今次仲有新野玩

10.1機場見

一定要齊人，大家早啲到，爆佢老母閪

推，咩都好！搞搞佢

一定要齊人，大家早啲到，爆佢老母閪！

721 831 新屋嶺

十一揸春袋

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 十一賀佢老母 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

我想睇十八區遍地開花

逐步整合post！推到有文宣！P牌post quota都冇 可唔可以幫手開個post

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object!

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區，同時和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

嘻嘻 十月一玩春袋

去！！！

国慶雞腸迎同苞

睇下邊個傷啲
we have nothing left to lose

回錯post
sorry

五區加機場
爽呀

ok 收到

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

正呀
五區開花+機場爆袋
諗起都想打飛機啦

721 811 831 sun uk ling

push左先。睇死到時黨鐵又停站

927 聲援新屋嶺 愛丁堡集會
928 港島連儂牆 民陣添馬公園集會
929 全球反極權遊行
930 全港大三罷
101 國殤黑衣日

同旅客齊齊賀佢老母

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

正啊

無一個po係去金紫荊升旗

推
揸黃金週春袋

我仲覺得可以煮埋東西燴撕支联板

一班由講大嚟，一邊由聞浸嚟

煮出嚟個支联板一定好入味

塞佢老母！

入機場悼國殤

suck 機場最好 星期2-6
上次4.0星期日唔夠好

Tuiiiiii

十一機場見

101好多大陸嘅旅客嚟，見到咁多黑警唔知會點呢

機會黎喇

除了第一二次之外，之後警犬有方法阻嚇。
應該另尋出路

靜啦

遍地開花點可以無春袋份

遍地開花，點可以無機場份

岩呀 推

春袋開花

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

十一五區革命

推多次

幫手分散警力

塞爆個春袋！

.........正

我架錢柒又係時間出動

Lm

一定到

支持

[member]扮去港島然後突襲機場[member]

sor加錯密

反正唔批不反對，去唔到港島，唯有去春袋

你爆左出黎真係累街坊

咪爆啦⋯⋯

春袋

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

輕輕一推

重於泰山

咁改plan 扮去港島 然後去機場 或者邊一邊封就去另一邊 mon po狗慢慢估啦 一係就全港戒嚴

一定去機場啊！！！
大家明啦

再有支那人敢嚟，市區都唔俾佢哋出

大大啖錫春袋

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalAntiChinaziMarch

推，個個星期搞

推啊

收嗲啦
唔好懶醒好無？

機場大台唔好再騎劫10.1呢個大型行動日子
上次你地想騎劫831已經比人屌到反艇

狼來了

Suck!

虛則實之 實則虛之
到時見

塞塞塞塞塞塞塞塞塞塞

831

1/10唔搞機場春袋
邊度夠影響力
醒小小啦你
我地要上國際頭版呀大佬
幫佢慶祝
一定大力搞
大大力鏈爆春袋
1/10 見

塞爆機場

機場見！

頂你又唔加密

出色！！！高招！！！
班狗守得邊到

唔使啦 而家擺明落挑戰書 一係就全港戒嚴 一係就是但一個春袋俾人打爛 港共自己諗啦

到時見

十月一 是一個好日子

我明

推呀！和你塞一定去！

去

Yeah

到時港島遊行 加五區起義 同和你suck 5.0

五大訴求
缺一不可
不分化
和勇合一

入黎推

TO前線: 請將你地嘅DNA交俾可信任嘅人留底

進化版來喇!

經過上兩次之後
已經無人入機場咁濟
塞條毛咩

唔洗和理suck la撞曬期

suck爆輸精管

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

各自判斷，手足遍地開花，趁機錫佢春袋
掉返轉亦得，到時視情況真游擊

Mon post狗係咪好驚呢屌你老母，戒嚴丫笨

推咗先

逐步整合細節post！推到有文宣！P牌post quota都冇 可唔可以幫手開個post

927

新屋嶺 brainstorm

928

雨傘五週年brainstorm

929

1.放飛黑氣球

2. 唱國歌 願榮光

3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得

4. 摺紙鳥 一齊飛

5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼

6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢

7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）

8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object!

參與當日每人起碼做三樣

930

全城大三罷

Brainstorm仲左D咩搶第二日國際頭版

101

V煞面罩行街

全民黑色衫

黑色紙鳥

黑色氣球

（地點我覺得我地而家拋反個波比政府先，唔比港島就各區，同時和理塞5.0玩大佢）

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea！

印chinazi啤牌

半夜推下

揸爆春袋賀國慶

玩你老母個春袋 唔撚驚你

10.1出機場做麥？我個人認為一係港島一係五區 你出機場又分散d人！唔好推牙

先推機場， 等黑警重防， 再玩plan B

支持
當日有狗就唔去，冇狗就狗衝，win win

出完依個post入唔入都冇所謂
黑警自己塞

根本就是 和你塞 Is Dead 和你Shop 國殤鬥地主 港島晒馬花旗宣示主權

岩

屌那媽
真假都好
推呀

推 行動Post

我要錫春袋

tui

齋吹

成個IDEA都無意見，只有一個用字想屌樓主
爺你老母咩，改口啦
中共叫返香港阿爺就差唔多
香港開埠時，中共創黨人物啲父母都未出世啊

屌分輕重la 分散d人有咩意思

真係要推!

搞到班黑警冇氣冇力先得

唔係帶GEAR啦!!!
大家都係旅客,旅客呀!!!

10.1應該要升級做和勇suck

全世界推呢個⋯urgent !!!!
行動post 幫推⋯
睇下上熱門係咩post , 推咗成既都推唔郁⋯
嬲呀⋯
義士不是condom
721,831,新屋嶺
法庭要人聲援！聽日46位手足上庭！43個暴動、1個冇得保釋坐緊啦！！

最好用宗教集會名義， 上次8.31都好成功， 和理非最緊要搵個合法理由

全民黑衫悲哀玩春袋？

SUCK!!!!!

正呀區區都有慶祝活動

由朝玩到晚！推

喂，其實我係極之支持搞爆個春袋
但由1.0到而家一直越搞越差
不如討論清楚細節詳細點搞先一次過搞爆佢啦？
每失敗一次，對家就防守升級得更加嚴密
我地唔從詳計議諗好哂同做好哂全民宣傳之前盲中中咁入去同平白送頭有咩分別？？？？？

上去呀

去
我要去旅行

大家落力啲推爆佢

推suck爆機場

會唔會考慮用唔同方法塞？
出面嗰幾條橋/附近一帶交通
或者搞香港站？之前淨係開一頭一尾

唔洗帶gear呀 機場未放過tear gas
廢事俾狗抽中搜袋啦

快閃

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

冇所謂 如果佢睇到呢句以為我地真係唔去
夠膽唔佈防嘅話 就輪到我地入去

今舖真係賀佢老母啊

好啊去

去啊去

支持 對準嗰春袋

一定入機場 推

到底去定唔去 mon post狗你估下
邊度冇狗邊度就會有集會
邊度有集會邊度就有狗
邊度有狗邊度就會散
邊度散咗邊度就冇狗
邊度冇狗邊度就會有集會
邊度有集會邊度就有狗
邊度有狗邊度就會散
邊度散咗邊度就冇狗
邊度冇狗邊度就會有集會
邊度有集會邊度就有狗
邊度有狗邊度就會散
邊度散咗邊度就冇狗
邊度冇狗邊度就會有集會
邊度有集會邊度就有狗
邊度有狗邊度就會散
邊度散咗邊度就冇狗
邊度冇狗邊度就會有集會
邊度有集會邊度就有狗
邊度有狗邊度就會散
邊度散咗邊度就冇狗
邊度冇狗邊度就會有集會

呢鑊真Suck～要同班狗玩狼來了！

講笑姐，其實假Suck

一定要去賀佢老母！

Plan B就係引差佬係機場出黎 我地再去睇飛機

聽講今次好多人去

再推

到低十一要去邊?媽的好亂呀

又可以玩春袋
推爆佢

行動post: 10月1日 五區革命

Reading: [超緊要] 明報講出咗運動延續落去嘅關鍵

Reading: 鬼佬教授︰你地曾經很多攻勢，但為什麼現在只沉迷每週和警察打鬥？

Joker 國慶上映，外國影評人睇完首映一齊暴動

要人呀要人呀
呀爺個春袋要人呀

pishhhh

香港人，收皮啦！

呢個《美國白宮聯署》剩番 5 日限期，都仲未夠人簽滿！點對得住義士！

請求美國全面制裁香港警察
(尚欠 1 萬 4 千人聯署，9 月 30 日截止。)

【簽完後，記得在 email 裏 click confirm！】

推, 仆住出去

10.1 go airport

推呀推呀

遍地開花點少得機場春袋
推！！！！
10月1見啦我地

國慶梗係一齊去旅行啦

愈黎愈少人
次次都話有狗 屋企要人
可否搵次大家武裝起黎
今次有狗就打到佢走 而唔係我地走？

犯法野唔好做？
試下唔好攬咁多包袱
諗下個法例係為咩而定立
當個法律唔再足夠維護我哋
我哋又應該做咩呢？

10.1 機場見

其實都真係想旅行散心
會諗下喺呢日去

爺你老母

一早去機場睇飛機再出去燒M巾

十一機場見
塞爆佢老母

機場賀佢老母

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

鍚春袋呀

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

集中啦頂，搞到個個都唔知去邊唔夠人呀

識玩一定玩春袋

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

五大訴求 缺一不可 927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

我10月1號飛台灣夠膽你地就黎塞9我唔好比我去台灣

留係香港賀佢老母

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

我6點機我好驚我班機無得取消啊

諗定轉邊日飛都得

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推阿
不要原諒黑警 有機會就要做野

之前有人爆料話機管局俾機場商戶投拆冇晒人流，要威脅關鋪走人，而家情況點呀？

推丫 出面冇乜手足知

唔好推啦你地

10月1 冇狗守就偷打機場
有狗守 都可以分散狗力

冇錯

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

行動PO 推

去完機場濕平再去集會

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

係變成機場俾狗Suck

香港加油
pish
__________________________________
be water
一齊黎一齊走

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

照做鳩機會 反正警犬幫手塞

推爆佢等popo和你塞

爺你老母咩，仲係度認賊作爺，改下口啦

啱，入機場

文宣！

GOOOOOO!

好，要好似激情與速度，長拍長有

激情與速度

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

全城齊賀

10.1 去機場

咁即係港島定18區定機場 定三個都係？

10.1 全民出街

又出黎燈

咁遊行定機場？

Suck佢老母

又大家鳩post 自己想做既野
點呀

十一齊齊Suck

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

好！國慶準備入機場

「爺」？不了

得。
冇問題

總之一冇人就錫硬春袋！
有本事就唔派人去。

10月1日 抗議 中共 分裂 國家 70年

昂坪 360 特價呀，記得一齊去

十八區遍地開花加和你塞
係咪同星期日玩法一樣

出口可傷人5.0

美心
吉野家
優品360

罷買罷食佢地
搞到佢地執笠

#五大訴求缺一不可
#還我自由釋放義士
#沒有暴徒只有暴政
#香港警察知法犯法
#還我雙真普選

#光復香港時代革命
#香港人加油
#逃犯條例
#反送中
#noextraditiontochina
#antielabhk

.

正呀

同禁制令鬥

Go

Yes

香港加油
pish
__________________________________
be water 一齊黎一齊走

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

10月1日 (星期二)

揸爆佢老母春袋

根本唔使有人去，黑警自動查車
咪撚玩啦，上次4.0都人入
好心搵過第二樣做

仲係冇乜手足知 推
我相信手足會因應情況去唔同地方
青馬有狗？ 遊行咯
只開香港站？ 遊行咯
青馬冇狗？ 香港站冇狗？到時仲唔揸爆佢春袋？

全力支持

No Gear
入到機場舖頭先買黑衫
有冇得諗

和理非場

推，已經準備好了

到時搭咩車好

10.1 係全港玩定點, 一直以為係港島集合...

唔知兩部水炮車諗住放喺邊呢

最好用宗教集會名義， 上次8.31灣仔修頓集會遊行都好成功， 好多和你飛參與，和理非最緊要搵個合法理由

一齊去捉住港共春袋🤘🤘

PUSH

小心港共正苦反撲…

不如去朝早去機場 之後去港島

popo唔重防我地就入去機埸塞老母

支持玩春袋 實有一次玩到既
玩唔到咪繼續遊行囉 起碼分散左d警力去機場先

今次就去機場

十一 得閒周圍行

其實連登咁樣吹完佢好難唔做野，最多到時少/冇人入先調兵出返市區架姐

十一到時人定無足夠狗力睇住機場，係機會啦

10.1 機埸馬埸雙輝映

作為龍的傳人一定要抓吓龍筋

我就估經過上次，狗未必會再派咁多警力去守
再加上10.1 咁重要，佢本身都要多區駐守看檔，邊有咁多人去機埸
所以今次all-in 春袋
最多咪朝早揸春袋，晏晝shopping

一齊入機場 舒服抗爭

大大力錫春袋

All in 春袋

10月1 機埸見

不如開定盤睇下Popo今次係邊開始查車

推 賀佢老母

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

青馬啦

721 831

遍地開花

10月1大家齊心入機場賀國傷，popo唔重防 我哋就得米

入完又出 出完又入

糕

全部人去360，唔畀？

p

香港人
林鄭一邊捉年輕人
一邊假對話

唔好再自high 咩8黃2藍了

929 全球反共
101 慶佢老母

Oct 1 go airport

Popo 唔重防， 我哋入機場

今次帶喼

in Airport, we trust

Yes, go airport

去旅行梗係帶喼

推！！

成班廢柴10.1國殤入乜野機場呀？又想分薄人手？ 唔好撚同我講10.1唔係最後一戰，唔洗allin。唔好撚到我講期望美國人權法可以制裁中國，定係你地會覺得美國會出軍隊過嚟幫香港？未來靠自己打出嚟啦香港人，機埸孤島又走唔到，俾人圍等死咩？ 冇錯機場喺春袋，但係唔係就咁和你suck就有用，你係要佔領機場就真係揸春袋啦仆街。如果唔係出去金鐘正面衝好過啦。

margin utility effect:

popo: 30000-1000
we: 1000000-1000

正

10 1 如果主流唔去港島 就遍地開花 齊齊賀佢老母

就係要咁做

推！去行下街

入機場，賀國殤

十一咁大日子

緊係要多d祝賀活動啦！

今鋪實揸爆佢春袋

支持，但我會去五區

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

各位手足記住
我地無得輸
一輸就玩撚完

光復香港 時代革命

唔理你去邊做乜，總之十一要著黑衫上街，有人嘅地方就要有示威有活動

10.1民陣遊行被ban，遍地開花入機埸

一齊去

go airport

遍地開花入機埸

10月1機場見， 萬人齊塞機場賀國殤

機場真係春袋，但睇依家形勢要有破斧沉舟嘅意志，先攻到入去，

入去真係要勇武佔領，同佢死過。唔係入完就走，係死守機場島，大嶼山。仲有就係一定好難攻，可以話係無可能攻得入，會開真槍。

呢種行動一定同你推爆佢

mon po狗 10.1機埸見

Push 行動post

塞春袋

Agger

機場

乜事！唔係挽遍地開花咩？

我希望929同101及每次遊行大家同時唱《願榮光歸香港》，建議每次搭正同搭半時，大家自覺開始唱，要唱到全港島都聽到!

機場都係遍地開花之一

點解次次都要係重要日子先和你suck?
仲搞得成咩?
有幾多人有車?

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬5咋

[行動POST] 10.1國慶集中討論區+TG

機埸見

全世界入機楊

10.1機埸見

推推推

明白

速狗咁撚鐘意玩偷襲
我地又偷襲機場先

遍地開花
港島北大遊行 多區集會 和你塞 和你shop
黨鐵停駛一日

推埋呢個啦

10.1 機埸見

唔可以比啲狗無後果咁開槍

［全民魔法師] 簡易入門版

放假無野做緊係入機場參觀下

油黑成個機場了

Ok push

有冇人飛無人機入去，有用過咁多人suck

塞佢老母系

車隊出場

10.1入機埸唔會係和理非，會有行動

遍地開花
一齊揸春袋

入機場

無和理非活動 自認和理非都應該要準備下物資

Push.!!

機場見

一人一文宣攞出街見牆就痴！

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

推一推

推，塞爆你機場

塞死你

推爆佢

101

黑警夠彊試下唔好守

非常好

偏地機場

[國際文宣]
今日香港, 明日世界
Hong Kong's today, The world's tomorrow

--------------------------------------------------
3 分鐘 12 張圖 「今日香港, 明日世界」

--------------------------------------------------
6 張漫畫 解釋香港人嘅抗爭

岩岩考到牌

ye

賀佢lomo

真和理又唔想博就慢慢搭車入去啦😊

go

go = no go
no go = go

一定會去！

塞爆機場 賀佢老母

小弟最近做左個簡單 Pinterest 式嘅文宣圖集網站，可以搵到新嘅文宣

亦希望大家可以一齊幫手，Upload 原創或者純分享嘅文宣都得，等其他人搵起上黎都易啲！！！

所有上傳圖都會同步去 Facebook Page，實行做到遍地開花

【推到商台DJ見到】十一國殤朝早十點播願榮光

痴撚線去機場, 未入到去已經比d狗上巴士拉左啦

今日都有狗開始係城隧查緊巴士

push!

一齊加油
利申：買咗機票

虛則塞之
塞則虛之

十月一 當然係搞春袋啦！！！！

又可以錫春袋

930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

agger

呢個活動適合東涌人仕

TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

冇popo就去

十月一日機場快綫列車服務安排

此訊息發放時間 : 2019-09-30 22:00

因應政府及機管局的要求，以配合機場實施進出管制措施，機場快綫服務會於明天（十月一日）下午2時起作出調整，直至另行通知：

• 列車服務只維持來往機場至香港站，每10分鐘一班
• 列車將不停九龍、青衣及博覽館站
• 博覽館站將會暫時關閉

九龍站的市區預辦登機服務將會暫停，而香港站的市區預辦登機服務，將維持於航班起飛前90分鐘截止。

港鐵職員聯同機管局人員會於香港站檢查旅客的機票及旅遊證件，請為行程預留充裕時間。

感謝您的體諒。